現實好多連登仔網上兇狠

點知出到黎全部都係毒撚

包括我

現實網上

死肥閪唔死都冇用

你再句句啄住曬啊！

你再講呀！

求你唔好再俾位我jer

羽毛鱗翅

信唔信我掌你嘴

退而求魚翅

油淋淋

姐姐！

姐乜柒